林作借黑豹病死賣廣告，俾人屌到仆街！

你老母死果陣再賣啦

保險狗

冇人想知

林作我屌你老母

呢d渣滓唔好俾任何attention佢